IU冚家加埋IU既相，多唔多得過李知恩圖報巴打？

我覺得多唔過

李